=== Configuration ===
Data source: synthetic
Sequence length: 8192
Chunk size: 256
Intervals: [2000, 2000, 2000, 2000, 2000, 2000, 2000]
Target hit rates: [0.1, 0.3, 0.5, 0.7, 0.5, 0.3, 0.1]

=== Synthetic Generation Statistics ===
Stage 1 (1-2000): Target=0.10, StageActual=0.0937, Cumulative=0.0937
Stage 2 (2001-4000): Target=0.30, StageActual=0.3125, Cumulative=0.2031
Stage 3 (4001-6000): Target=0.50, StageActual=0.5000, Cumulative=0.3021
Stage 4 (6001-8000): Target=0.70, StageActual=0.6875, Cumulative=0.3984
Stage 5 (8001-10000): Target=0.50, StageActual=0.5000, Cumulative=0.4187
Stage 6 (10001-12000): Target=0.30, StageActual=0.3125, Cumulative=0.4010
Stage 7 (12001-14000): Target=0.10, StageActual=0.0938, Cumulative=0.3571

=== Interval Server Cache Stats ===
Stage 1 (1-2000): IntervalHitRate=0.4964, IntervalCached=11536414, IntervalTotal=23239158 | CumulativeHitRate=0.4964, CumulativeCached=11536414, CumulativeTotal=23239158
Stage 2 (2001-4000): IntervalHitRate=0.4961, IntervalCached=11530587, IntervalTotal=23242508 | CumulativeHitRate=0.4963, CumulativeCached=23067001, CumulativeTotal=46481666
Stage 3 (4001-6000): IntervalHitRate=0.5028, IntervalCached=11689699, IntervalTotal=23248908 | CumulativeHitRate=0.4984, CumulativeCached=34756700, CumulativeTotal=69730574
Stage 4 (6001-8000): IntervalHitRate=0.5004, IntervalCached=11629656, IntervalTotal=23240144 | CumulativeHitRate=0.4989, CumulativeCached=46386356, CumulativeTotal=92970718
Stage 5 (8001-10000): IntervalHitRate=0.5008, IntervalCached=11638258, IntervalTotal=23241331 | CumulativeHitRate=0.4993, CumulativeCached=58024614, CumulativeTotal=116212049
Stage 6 (10001-12000): IntervalHitRate=0.5005, IntervalCached=11638418, IntervalTotal=23251495 | CumulativeHitRate=0.4995, CumulativeCached=69663032, CumulativeTotal=139463544
Stage 7 (12001-14000): IntervalHitRate=0.4939, IntervalCached=11478914, IntervalTotal=23243598 | CumulativeHitRate=0.4987, CumulativeCached=81141946, CumulativeTotal=162707142

=== Sample Requests and Responses ===
Request 1:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: 3

Request 2:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: v

Request 3:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: 3

Request 4:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: L

Request 5:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: 3

Request 6:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: L

Request 7:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: v

Request 8:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: L

Request 9:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: 3

Request 10:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: L


=== Performance Summary ===
Total requests: 14000
Total time: 17081.58 seconds
Average latency: 1.22 seconds
Final server cache hit rate: 0.4987
Total tokens processed: 162707142
Cached tokens: 81141946
