=== Configuration ===
Data source: synthetic
Sequence length: 8192
Chunk size: 256
Intervals: [1000, 1000, 1000, 1000, 1000, 1000, 1000, 1000]
Target hit rates: [0.1, 0.2, 0.3, 0.4, 0.5, 0.6, 0.7, 0.8]

=== Synthetic Generation Statistics ===
Stage 1 (1-1000): Target=0.10, StageActual=0.0937, Cumulative=0.0937
Stage 2 (1001-2000): Target=0.20, StageActual=0.1875, Cumulative=0.1406
Stage 3 (2001-3000): Target=0.30, StageActual=0.3125, Cumulative=0.1979
Stage 4 (3001-4000): Target=0.40, StageActual=0.4062, Cumulative=0.2500
Stage 5 (4001-5000): Target=0.50, StageActual=0.5000, Cumulative=0.3000
Stage 6 (5001-6000): Target=0.60, StageActual=0.5938, Cumulative=0.3489
Stage 7 (6001-7000): Target=0.70, StageActual=0.6875, Cumulative=0.3973
Stage 8 (7001-8000): Target=0.80, StageActual=0.8125, Cumulative=0.4492

=== Interval Server Cache Stats ===
Stage 1 (1-1000): IntervalHitRate=0.3016, IntervalCached=1752303, IntervalTotal=5809818 | CumulativeHitRate=0.3016, CumulativeCached=1752303, CumulativeTotal=5809818
Stage 2 (1001-2000): IntervalHitRate=0.2809, IntervalCached=1632089, IntervalTotal=5810573 | CumulativeHitRate=0.2912, CumulativeCached=3384392, CumulativeTotal=11620391
Stage 3 (2001-3000): IntervalHitRate=0.3024, IntervalCached=1757071, IntervalTotal=5811035 | CumulativeHitRate=0.2950, CumulativeCached=5141463, CumulativeTotal=17431426
Stage 4 (3001-4000): IntervalHitRate=0.3067, IntervalCached=1780948, IntervalTotal=5807463 | CumulativeHitRate=0.2979, CumulativeCached=6922411, CumulativeTotal=23238889
Stage 5 (4001-5000): IntervalHitRate=0.3066, IntervalCached=1781376, IntervalTotal=5809955 | CumulativeHitRate=0.2996, CumulativeCached=8703787, CumulativeTotal=29048844
Stage 6 (5001-6000): IntervalHitRate=0.3226, IntervalCached=1873812, IntervalTotal=5808980 | CumulativeHitRate=0.3034, CumulativeCached=10577599, CumulativeTotal=34857824
Stage 7 (6001-7000): IntervalHitRate=0.3270, IntervalCached=1899664, IntervalTotal=5809745 | CumulativeHitRate=0.3068, CumulativeCached=12477263, CumulativeTotal=40667569
Stage 8 (7001-8000): IntervalHitRate=0.3264, IntervalCached=1896137, IntervalTotal=5808812 | CumulativeHitRate=0.3093, CumulativeCached=14373400, CumulativeTotal=46476381

=== Sample Requests and Responses ===
Request 1:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: 3g

Request 2:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: Lz

Request 3:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: 3g

Request 4:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: Lz

Request 5:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: 3g

Request 6:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: Lz

Request 7:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: vAC

Request 8:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: Lz

Request 9:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: 3g

Request 10:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: Lz


=== Performance Summary ===
Total requests: 8000
Total time: 8400.35 seconds
Average latency: 1.05 seconds
Final server cache hit rate: 0.3093
Total tokens processed: 46476381
Cached tokens: 14373400
