=== Configuration ===
Data source: synthetic
Sequence length: 8192
Chunk size: 256
Intervals: [1000, 1000, 1000, 1000, 1000, 1000, 1000]
Target hit rates: [0.1, 0.3, 0.5, 0.7, 0.5, 0.3, 0.1]

=== Synthetic Generation Statistics ===
Stage 1 (1-1000): Target=0.10, StageActual=0.0937, Cumulative=0.0937
Stage 2 (1001-2000): Target=0.30, StageActual=0.3125, Cumulative=0.2031
Stage 3 (2001-3000): Target=0.50, StageActual=0.5000, Cumulative=0.3021
Stage 4 (3001-4000): Target=0.70, StageActual=0.6875, Cumulative=0.3984
Stage 5 (4001-5000): Target=0.50, StageActual=0.5000, Cumulative=0.4187
Stage 6 (5001-6000): Target=0.30, StageActual=0.3125, Cumulative=0.4010
Stage 7 (6001-7000): Target=0.10, StageActual=0.0938, Cumulative=0.3571

=== Interval Server Cache Stats ===
Stage 1 (1-1000): IntervalHitRate=0.2061, IntervalCached=1197364, IntervalTotal=5809818 | CumulativeHitRate=0.2061, CumulativeCached=1197364, CumulativeTotal=5809818
Stage 2 (1001-2000): IntervalHitRate=0.2295, IntervalCached=1333131, IntervalTotal=5809530 | CumulativeHitRate=0.2178, CumulativeCached=2530495, CumulativeTotal=11619348
Stage 3 (2001-3000): IntervalHitRate=0.2298, IntervalCached=1335522, IntervalTotal=5811551 | CumulativeHitRate=0.2218, CumulativeCached=3866017, CumulativeTotal=17430899
Stage 4 (3001-4000): IntervalHitRate=0.2221, IntervalCached=1290567, IntervalTotal=5809668 | CumulativeHitRate=0.2219, CumulativeCached=5156584, CumulativeTotal=23240567
Stage 5 (4001-5000): IntervalHitRate=0.2226, IntervalCached=1293454, IntervalTotal=5810639 | CumulativeHitRate=0.2220, CumulativeCached=6450038, CumulativeTotal=29051206
Stage 6 (5001-6000): IntervalHitRate=0.2310, IntervalCached=1342082, IntervalTotal=5809284 | CumulativeHitRate=0.2235, CumulativeCached=7792120, CumulativeTotal=34860490
Stage 7 (6001-7000): IntervalHitRate=0.2068, IntervalCached=1202057, IntervalTotal=5811665 | CumulativeHitRate=0.2211, CumulativeCached=8994177, CumulativeTotal=40672155

=== Sample Requests and Responses ===
Request 1:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: 3g

Request 2:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: vAC

Request 3:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: O7

Request 4:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: joh

Request 5:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: 3g

Request 6:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: Jz

Request 7:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: 3g

Request 8:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: Lz

Request 9:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: 3g

Request 10:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: Lz


=== Performance Summary ===
Total requests: 7000
Total time: 7184.37 seconds
Average latency: 1.03 seconds
Final server cache hit rate: 0.2211
Total tokens processed: 40672155
Cached tokens: 8994177
