=== Configuration ===
Data source: synthetic
Sequence length: 8192
Chunk size: 256
Intervals: [1000, 1000, 1000, 1000, 1000, 1000]
Target hit rates: [0.1, 0.3, 0.5, 0.7, 0.5, 0.3]

=== Synthetic Generation Statistics ===
Stage 1 (1-1000): Target=0.10, StageActual=0.0937, Cumulative=0.0937
Stage 2 (1001-2000): Target=0.30, StageActual=0.3125, Cumulative=0.2031
Stage 3 (2001-3000): Target=0.50, StageActual=0.5000, Cumulative=0.3021
Stage 4 (3001-4000): Target=0.70, StageActual=0.6875, Cumulative=0.3984
Stage 5 (4001-5000): Target=0.50, StageActual=0.5000, Cumulative=0.4187
Stage 6 (5001-6000): Target=0.30, StageActual=0.3125, Cumulative=0.4010

=== Interval Server Cache Stats ===
Stage 1 (1-1000): IntervalHitRate=0.2728, IntervalCached=1585197, IntervalTotal=5809818 | CumulativeHitRate=0.2728, CumulativeCached=1585197, CumulativeTotal=5809818
Stage 2 (1001-2000): IntervalHitRate=0.2758, IntervalCached=1602380, IntervalTotal=5809530 | CumulativeHitRate=0.2743, CumulativeCached=3187577, CumulativeTotal=11619348
Stage 3 (2001-3000): IntervalHitRate=0.2857, IntervalCached=1660650, IntervalTotal=5811551 | CumulativeHitRate=0.2781, CumulativeCached=4848227, CumulativeTotal=17430899
Stage 4 (3001-4000): IntervalHitRate=0.2962, IntervalCached=1720957, IntervalTotal=5809668 | CumulativeHitRate=0.2827, CumulativeCached=6569184, CumulativeTotal=23240567
Stage 5 (4001-5000): IntervalHitRate=0.2954, IntervalCached=1716283, IntervalTotal=5810639 | CumulativeHitRate=0.2852, CumulativeCached=8285467, CumulativeTotal=29051206
Stage 6 (5001-6000): IntervalHitRate=0.2839, IntervalCached=1649407, IntervalTotal=5809284 | CumulativeHitRate=0.2850, CumulativeCached=9934874, CumulativeTotal=34860490

=== Sample Requests and Responses ===
Request 1:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: 3

Request 2:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: v

Request 3:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: v

Request 4:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: L

Request 5:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: v

Request 6:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: L

Request 7:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: 3

Request 8:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: L

Request 9:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: 3

Request 10:
  Prompt: 3gM4EBZyFA4t0iSEOgE8wbMfnNFSVtL4dSEoLa2LMIXgdKo1eF...
  Response: L


=== Performance Summary ===
Total requests: 6000
Total time: 6071.29 seconds
Average latency: 1.01 seconds
Final server cache hit rate: 0.2850
Total tokens processed: 34860490
Cached tokens: 9934874
