=== Configuration ===
Data source: synthetic
Sequence length: 8192
Chunk size: 512
Intervals: [1000, 1000, 1000, 1000, 1000, 1000, 1000]
Target hit rates: [0.1, 0.3, 0.5, 0.7, 0.5, 0.3, 0.1]

=== Synthetic Generation Statistics ===
Stage 1 (1-1000): Target=0.10, StageActual=0.1249, Cumulative=0.1249
Stage 2 (1001-2000): Target=0.30, StageActual=0.3125, Cumulative=0.2187
Stage 3 (2001-3000): Target=0.50, StageActual=0.5000, Cumulative=0.3125
Stage 4 (3001-4000): Target=0.70, StageActual=0.6875, Cumulative=0.4062
Stage 5 (4001-5000): Target=0.50, StageActual=0.5000, Cumulative=0.4250
Stage 6 (5001-6000): Target=0.30, StageActual=0.3125, Cumulative=0.4062
Stage 7 (6001-7000): Target=0.10, StageActual=0.1250, Cumulative=0.3661

=== Interval Server Cache Stats ===
Stage 1 (1-1000): IntervalHitRate=0.2481, IntervalCached=1454100, IntervalTotal=5861408 | CumulativeHitRate=0.2481, CumulativeCached=1454100, CumulativeTotal=5861408
Stage 2 (1001-2000): IntervalHitRate=0.2477, IntervalCached=1451644, IntervalTotal=5861185 | CumulativeHitRate=0.2479, CumulativeCached=2905744, CumulativeTotal=11722593
Stage 3 (2001-3000): IntervalHitRate=0.2481, IntervalCached=1454587, IntervalTotal=5862475 | CumulativeHitRate=0.2480, CumulativeCached=4360331, CumulativeTotal=17585068
Stage 4 (3001-4000): IntervalHitRate=0.2461, IntervalCached=1442828, IntervalTotal=5862616 | CumulativeHitRate=0.2475, CumulativeCached=5803159, CumulativeTotal=23447684
Stage 5 (4001-5000): IntervalHitRate=0.2464, IntervalCached=1444151, IntervalTotal=5861343 | CumulativeHitRate=0.2473, CumulativeCached=7247310, CumulativeTotal=29309027
Stage 6 (5001-6000): IntervalHitRate=0.2443, IntervalCached=1431801, IntervalTotal=5860898 | CumulativeHitRate=0.2468, CumulativeCached=8679111, CumulativeTotal=35169925
Stage 7 (6001-7000): IntervalHitRate=0.2436, IntervalCached=1427490, IntervalTotal=5860558 | CumulativeHitRate=0.2463, CumulativeCached=10106601, CumulativeTotal=41030483

=== Sample Requests and Responses ===
Request 1:
  Prompt: Lz5BlAW2Ezxs3yZcVqCg2OKwN3PJjqj1XzSj6uOm8Pk25PpRG5...
  Response: JN

Request 2:
  Prompt: Lz5BlAW2Ezxs3yZcVqCg2OKwN3PJjqj1XzSj6uOm8Pk25PpRG5...
  Response: JN

Request 3:
  Prompt: Lz5BlAW2Ezxs3yZcVqCg2OKwN3PJjqj1XzSj6uOm8Pk25PpRG5...
  Response: wz

Request 4:
  Prompt: Lz5BlAW2Ezxs3yZcVqCg2OKwN3PJjqj1XzSj6uOm8Pk25PpRG5...
  Response: JN

Request 5:
  Prompt: Lz5BlAW2Ezxs3yZcVqCg2OKwN3PJjqj1XzSj6uOm8Pk25PpRG5...
  Response: vAC

Request 6:
  Prompt: Lz5BlAW2Ezxs3yZcVqCg2OKwN3PJjqj1XzSj6uOm8Pk25PpRG5...
  Response: fFX

Request 7:
  Prompt: Lz5BlAW2Ezxs3yZcVqCg2OKwN3PJjqj1XzSj6uOm8Pk25PpRG5...
  Response: JN

Request 8:
  Prompt: Lz5BlAW2Ezxs3yZcVqCg2OKwN3PJjqj1XzSj6uOm8Pk25PpRG5...
  Response: vAC

Request 9:
  Prompt: Lz5BlAW2Ezxs3yZcVqCg2OKwN3PJjqj1XzSj6uOm8Pk25PpRG5...
  Response: fFX

Request 10:
  Prompt: Lz5BlAW2Ezxs3yZcVqCg2OKwN3PJjqj1XzSj6uOm8Pk25PpRG5...
  Response: Lz


=== Performance Summary ===
Total requests: 7000
Total time: 6839.38 seconds
Average latency: 0.98 seconds
Final server cache hit rate: 0.2463
Total tokens processed: 41030483
Cached tokens: 10106601
